究竟榴槤有乜咁好食

唔撚明

好creamy

個味好正

我鐘意食呀 有人係你面前食你咪屌7佢囉 起碼我身邊D人全部都鐘意食

好撚香囉唔識食

熟過龍真係有浸貓屎味

好甜

超好食

In 清泥 we trust

你唔鐘意食同你講一個好食理由都冇用

買返個一嘢抆落個口度就會愛上

我鐘意食榴槤架
前日買左個熟過龍嘅
見入面瘀瘀黑黑
咪聞下佢有無壞
點知聞到貓屎味

榴蓮好好味 但男朋友唔識食，得我自己一個人口臭

細個唔鍾意陣味，覺得好撚臭，然後有日比唔記得家姐定老母質左舊我食，就鍾意咗食